民主匪黨全面執政 美國大限將至

RIP USA (1776-2021)

共產國際, 人類命運共同體

美利堅省

大重啟

共享中國人的尊嚴和榮耀

老千貪腐集團